中華人民共和國萬歲！

shina number one!

冇簡體字負皮
你係咪想反黨

中華衲dee共和國萬歲